吊!蓋ching compass有打機文憑點解你唔同我講

成日收埋晒d好野唔益人